企硬，唔take嘢，向毒販說不

有冇其他巴絲請出招

【知法犯法】反黑探員私藏千萬元冰毒案再多2警被捕 包括督察級人員

再多兩件

推

兩隻

唔好貼Daniel wu 啦
顯得太正氣啦

黑警不可一不可再

明明就係隻緝毒犬
唔係
係吸毒犬

慣咗不推文添

Credit 返
蘋果日報 同 網上圖片

歡迎攞嚟做文宣